點解啲死廢中廢老咁鍾意食野接接聲？

前世做狗食屎食得多？

D牙既問題

樓上兩隻食屎狗食野都接接聲？

能你老母臭閪

你件垃圾食屎狗平時食屎都接接聲？